黃子華 380 換飛 7月29日

只換不賣
7月29日 換 7月23至7月28 日任何一天

tg：Tiegg

2連位
Push

買就有得傾

師兄點賣